達哥仲有幾多fd子

睇左台一段時間,發現達哥都幾多fd

非FF類:
kmdd
kitspy
kinglong
Oscar
X64
成龍
迪基亞
郭大俠
黎鷹
追逐生命
水羅馬
可樂
黃狗
波波先生

FF類:
陳仔
誠仔
高比
C朗

女性:
vivi Tam

仲有無

結衣

咪係，最重要嘅都唔提

八千萬黨員

twinkle ,眼鏡女fans,混血日本妹

西餅妹

管家

CK 姐
紫花
美斯

空姐

突然醒起
有無人記得班長
我嗰陣睇開始直播無耐佢就走

羅cfu

有x64

記得、班長都幾出果陣時

女朋友：結衣

紫花

It's just loading 空姐

仲有奧巴馬
各國嘅語言學家
錦戶....

$2000

有人記得我 好感動

徒弟: kobe

好鐘意達哥啲西餅妹ff

x64